調查統計下，國泰係大家心目中係點？

服務好，空姐有禮貌，飛機餐又好食，飛機又準時座得又舒服，無懈可擊
服務態度差劣，空姐閪面港女，飛機「餐」比狗食，飛機又delay d位又迫，垃圾

嚴禁打手

因航

都有正評架

又唔係好好，但又唔覺得佢好差，始終仲係我會揀嘅airline 其中一間

排到第幾

NH,SQ,EK...之後CX. 其實睇去邊啦

安全但愈做愈CHEAP

樓豬要present上黎擺料？

攞料

安全但service垃圾

睇同邊間比較，同新航、ANA呢啲梗係冇得比啦，同港航、Qantas就跟係好啦

老實講,CATHAY由細搭到大,又係HK BASED,心目中點都係TOP 3
雖然空姐唔係幾好SERVICE,食物垃圾,但安全呢樣野佢做得幾好,SO FAR仲未有人為意外

不過睇下睇下飛邊
long haul一定係CATHAY
short haul 飛日本都係會坐CATHAY,時間靚
台灣就EVA
新加坡100% SQ

攞乜撚野料畢左業十鳩幾年

高級 香港based

認真答你

優點:
1. Based香港既航點多，班次密，有設計過可以轉機可以機駁機
2. 班次岩香港人搭，e.g. CX101 CX178 CX548 CX549 CX255
3. 安全紀錄良好，打風落雨出面閃電閃到disco咁都完全無話擔心會出事
4. Lounge算唔錯，HKG The Pier F / J || HND J || SIN J 都唔錯，有野食有酒飲可以沖個涼叉下電
5. J Class flat bed config 唔錯，私隱度夠高，拉埋個扶手上黎就自成一國
6. 做左SL以上之後間唔中upgrade下，生日果日無overbook都upgrade左上Business
7. Oneworld駁通全世界咁滯

缺點:
1. Apps垃圾，Web interface垃圾，Api.cathay係垃圾中既垃圾，CX所有既IT都係垃圾中既渣滓，拎去匡智會佢都叫你送去將軍澳埋左佢節省地球資源
2. 因航既J餐連ANA既Y餐都比唔上 佢老母用Econ個雞扒長通粉當J餐派都夠膽死
3. 有d機未翻新，個死人Moon矇過我除左眼鏡，仲係個死人「瑞士日內瓦」廣告，平成都就完啦大佬
4. 有d機既J仲係Regional J config，PEY當J位賣

一陣落機諗到再答你，準備上KA去香港，已delay 4個鐘
利申MPC Gold

國泰硬件係五星航空中下游
SQ無敵 空姐個個都係好nice嘅ABC feel
利申 SQ金卡

坐唔舒服已經死罪
我唔期待班空姐會對我依種窮毒樣笑，但係你都唔好西口西面，最仆街嘅係我講英文佢個樣就好番好多，但佢個牌寫住講粵語
野食難唔難食就好睇當地地勤，唔怪佢

因航係香港來講係幾好，因為佢冇對手
但係上次坐完sq之後我下次去玻妹國唔會想再坐佢(如果有得揀)

空嬸、黑面空姐、舊機仲有因航雞卷
不可一、不可再

咪正常航空公司一間

睇下大家對佢觀感係點者

香港出國首選cx
航班時間大部分都靚
東南亞唔駛講啦
而家連歐洲long haul 都好左port
時間都幾好 零晨上機去到朝早
Flight attendants 就唔多覺有西面
飛機餐就普普通通啦
唯一要屌既就係好多舊機都唔好坐
要坐cx盡量都揀a350坐

我又未試過坐國泰有不快經驗

佢最好係...
- 機師可靠
- 班次時間好
- 閘口近

冇其他喇

論硬件 CX好似係全球唯一77W F 1+1+1 Configuration SQ 77W 個F仲要同J一樣 1+2+1 仲有我上次坐SQ 772 Y屌你老母個電視機仲係十年前既自動播個款 人地CX都已經無唒
仲有安全 CX+KA呢幾十年都無死過人 淨係呢個原因都屌打所有其他航空公司

利申 MPC silver